 07:28, 14 февраля 2019
Pornhub выпустил сборник треков олюбви коДню святого Валентина
Сайт Pornhub выпустил рэп-сборник ко Дню святого Валентина. Альбом доступен на Apple Music, он включает шесть композиций общей продолжительностью 15 минут.Треки записали рэперы PnB Rock, Lil AK, Asian Doll, 6ix9ine, MadeinTYO и 24hrs, а также модель Анджела Уайт (Blac Chyna).Как отмечает TJournal, сочинения посвящены сексу, любви и отношениям между мужчинами и женщинами.Кроме того, Pornhub традиционно предоставил пользователям премиум-доступ в честь праздника.Ранее в феврале сообщалось, что аналитики PornHub зафиксировали всплеск интереса американцев к порно во время аномальных холодов.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


